大熱天時又係時候同地盤師傅致敬

係窮呀屌你個閪

佢地做義工？